國家隊又進場救市

你還有黨呀

好撚on9

今日大升市，見底回升

名位好友仲唔all in

已痾

垃圾國家隊

救返我隻700 2018先講嘢

又跌啦下半場幾時加碼落場

已經救完
準備急插